\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}
\title{Mannheim Distanz}
\date{}
\maketitle
Du befindest dich inmitten einer Großstadt mit quadratischem Grundriss und rechtwinkligen Straßen. Du kannst dich auf der Karte also nur horizontal oder vertikal bewegen.
Da du pünktlich zur nächsten Vorlesung wieder in Karlsruhe sein willst, musst du herausfinden, wie weit die nächste Haltestelle entfernt ist.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält als Argumente $p_x$ $p_y$  $h_x$ $h_y$, wobei $p$ deine aktuelle Position und $h$ die Position der Haltestelle angibt.

\subsection{Ausgabe}
Die Ausgabe besteht aus einer einzigen Zahl, die die Distanz angibt, die du bis zur Haltestelle laufen musst, wenn du dich nur vertikal und horizontal fortbewegen kannst.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Mannheim 47 11 0 0|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|58|


\end{document}
